引導藍絲相信林奠係臥底黃

藍狗咁蠢
好易信
反起上來
衝得仲勁